公開大學頒院士比三萬警員之師劉賜蕙

劉賜蕙女士服務香港警隊逾三十載，現任警務處副處長（國家安全）。她曾擔任警察學院院長，專責警隊三萬多名警務人員的培訓課程事宜。任內，劉女士致力加強學院與香港公開大學的學術聯繫，在二零一六年簽訂新的合作備忘錄，於警隊內推廣持續進修的文化。

劉女士其後繼續為管理人數三萬多的警隊貢獻其豐富的知識和經驗，先後出任多個高級職位，
包括助理處長（人事）和警察學院院長。

推左D乜文化出黎有目共睹
OU仔，你有份㗎， 係咪好光榮呢？

最近犬屋的大學

乜大學黎， 擺到明就係